聽日搭香港航空去大阪，驚佢汁，買唔買旅遊保？

機票酒店公司搞 公司俾錢
公司買左人壽保only

但我地成班同事一早上Kloxxx買晒套票同埋車票

睇蘋果報導，又再上fb睇下, 講到佢地好有問題，而家好擔心佢地會close呀。

怎麼辦好？

剛睇左藍十字既航空公司倒閉，已經講明香港航空唔會包！？即係點？

仲有如果我地公司同事一行13人買旅遊保 包航空公司倒閉 有賠償

有冇邊間有推介？13個人一齊買有冇discount?

大阪地下鐵，成人用小童飛。

食屎啦 樓主

下 同事幫晒成組人買晒周遊卷了

推

當中經理帶埋佢老公黎
佢地買左旅遊保 但睇左條款唔包航空公司倒閉

如果假返航班delay or 行李唔見左
而佢又買左2份旅遊保

可唔可以claim2間公司？

而家好擔心香港航空會出事呀。
D新聞報導講到好恐怖
我仲有一日就出發

大家可否幫幫手一齊集氣
保佑香港航空過埋24號 等我返左香港先再搞呀

好驚

汁你老母

睇蘋果動 hk01....
佢地尋日仲提早關門 好恐怖
我好驚佢地倒閉
會搞到我去唔到旅行
我地成班同事買晒kloxxx既車票 一日團
而家先黎玩野？不了.....

請大家一齊集氣保佑佢地24前都順利營運...
我地24號先從大阪回港...

邊間旅遊保險包航空公司倒閉？而家買仲趕唔趕得到？

早唔搞 遲唔搞
係要撞正公司一年一度既公司旅行先搞d咁既野

唉
希望香港航空平安渡過呢個難關
班股東唔好搞事
唔好把小市民既利益放係佢地角力權力上

多謝你回覆先
睇到藍十字都講明唔包香港航空倒閉既任何保險陪償
我更加擔心

最慘係
我老細叫我去搵 好多同事都係年紀大唔識呢d野

我睇左幾間都冇講呢d萬一倒閉既細項陪償

最慘係如果買要唔要輸入佢地個人資料？
我只係個英文全名, 部門名，職位同佢地員工號碼。

更多既資料我又冇 生日日期問左hr又冇覆

唉

做1/3個活動搞手都係伏

唔洗買啦，到時佢執笠你就係債權人，你攞埋佢部機飛曬全日本都得。

條友問叫雞同小童飛....呢D唔死都無用。有錢叫雞無錢買成人飛

買左5月尾既HX飛日本
而家驚撚到仆街
不過一早買左中銀旅遊保

支那畜

樓主真係on9架喎